[發現] HKDI CCTV片同律政司申請禁圍紀律部隊宿舍會唔會有關？

點解一早唔申請
而家仲要係夜既先黎申請？

一定係有D原因令到政府要行呢一步
點解只係包括紀律部隊宿舍而唔包狗屋？
即係話政府預期有大單野會「禍必及家人」先會出呢張牌
最近大家都主力「裝修」好少圍狗宿
好明顯政府預計到有大事發生令到矛頭指返去狗宿到

我地下晝睇到CCTV 片段
發現到有問題
之後就出現禁制令新聞
其實極度可疑

建議行動：
HKDI 學生會要立即申請禁制令，要求學院保留CCTV片段
學生會一定有財力，亦都名正言順咁向法庭要求保留

前線學生真係要冷靜
你地既然拎左部電腦，拎隻USB 抄走D 片先係咪咁困難
唔好比自己情緒影響到你既行動